有冇手足今日去支持達哥？

如題

笠水？

雙普選比獨立調查更重要

支持牙屎好過啦 達哥過晒氣

冇人識佢

真係想搞佢其實唔好理佢好過, 你一陣幫人地上新聞又係為咩

今日(7月29)1500-1830會有義工係旺角東天橋擺街站等無上連登的市民都可以寫底感受比我地,希望大家支持
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

Who?